{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050893",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014629",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경산 영남대 버킹검"
    },
    "text": "当宿は32室の客室を保有しており、モーテルには韓国語での案内が可能です。 女性2人以上はツインルームで予約する必要があり、男性2人以上は一般室で予約できません。 風船、爆竹、ろうそくなどのイベントは安全上の理由で禁止されており、チェックイン時に身分証明書を確認します。 客室はチェックイン時に割り当てられ、画像と異なる場合があります。 ヤノルジャ会員特典は提携店の内規に従って適用され、駐車は1室当たり1台の駐車スペースが使用できます。 男性2人以上は一般室予約が不可能で、ツインルームを予約する必要があります。 ペットやペットの出入りは禁止されており、慶山の美しい景観を楽しむために慶山嶺南大学バッキンガムを訪れることができます。 訪問者のレビューによると、場所はきれいでリラックスした雰囲気を持っており、社長の親切な対応に満足しているそうです。 満足でいい場所ですし、特室に泊まるのも満足度が高いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設には何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "当宿は32室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "女性2人以上の場合、どのような予約が必要ですか？",
            "answer": "女性2人以上の場合はツインルームでの予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "男性2人以上の場合、どのような予約ができませんか？",
            "answer": "男性2人以上の場合は一般室での予約はできません。"
        },
        {
            "question": "イベントの使用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、風船、爆竹、ろうそくなどのイベントは安全上の理由で禁止されております。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約時に表示される客室と異なることはありますか？",
            "answer": "はい、客室はチェックイン時に割り当てられるため、画像と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典は利用できますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員特典は提携店の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1室当たり1台の駐車スペースが使用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入ることはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットやペットの出入りは禁止されております。"
        },
        {
            "question": "慶山嶺南大学バッキンガムを訪れることはできますか？",
            "answer": "はい、慶山嶺南大学バッキンガムを訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、宿泊施設の雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿泊施設はきれいでリラックスした雰囲気を持っており、社長の親切な対応に満足しています。"
        },
        {
            "question": "特別室を予約するとどのようなメリットがありますか？",
            "answer": "特別室を予約すると満足度が高いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 445
    }
}